（2份工） 月薪15萬留港 vs 23萬駐杜拜

大家會點簡

2份都唔做

辭左佢拎綜援

留港做乞衣 惡鬥大陸乞衣集團

月薪15萬係香港已經好好駛

留港

朝早返香港，夜晚去杜拜，38萬

邊邊易做d就做邊邊

如果仲後生嘅就杜拜啦，機會唔係成日有，過幾年屋企人老咗，或者有家室就想去都去唔到喇

梗係杜拜，捱10年已經fatfat
香港15萬係幾好駛，不過生活根本無質量
btw 好葡萄樓主搵咁多錢

杜拜for sure
有能力走, 點都唔好留

問班萬五都唔知有冇既連登仔係咩玩法

杜拜前途同錢途都略勝一籌

拎杜拜offer去搵返香港工

CLS 連登真係有勁人

質素定數量呀戇鳩

Captain?

多50%wor

發夢無咁早

15萬月薪好撚高架喇wo仲走黎做乜

唔睇錢都會揀杜拜

你唔係嫌錢多呀嘛？

15萬咁少？

杜拜 去見識下都好

一堆沙

留香港做乜春
杜拜好似唔使交稅？應該有埋屋比你住？

樓豬做咩工咁堅

你個個月執幾廿萬 仲打工

援交？

去杜拜識有錢人啦梗係
人脈就有錢都買唔到嘅

Mass呀

我輸咗

杜拜悶到仆街
只適合旅行
跳傘, 放鷹, 沙漠玩g63 6x6
帆船, 沙漠酒店
玩得多都悶

月薪15萬香港已經做大爺
大把基層奶你鞋底
娛樂又多
相反杜拜23萬月薪, d人唔覺有特別

緊係杜拜啦 有出國公幹的經驗份底靚幾多呀 就算以後移民都可以好易再搵份唔差的工

月薪去到15萬都唔識決定
一係就講大話一係就on9

連登仔就算連杜拜有啲咩都唔知都一樣叫你去杜拜架啦

杜拜啦，有各國佳麗任玩

杜拜就算做野唔係都享受唔到本地人既福利架咩

杜拜

Emirate 空姐？

杜拜免稅？

杜拜呢啲蛔撚地方都唔係人住 香港好過喇

15 萬係香港同做大爺好似仲有d 距離。。。
單身自己養自己就叫還可以，有家庭真係做唔到大爺喎

你肯全職炒股一日都唔止呢個數
帶領牛軍殺出去

FF少陣啦

15 萬係香港分分鐘交返20蚊稅，老西都去外國啦
香港正係岩厄綜緩嘅大陸閪同超有錢大陸閪住
中產？ 不了

20 萬稅

年薪定月薪

杜拜 +1

好多舊同事過到去都發過豬頭
物價指數雖然係高，但係都仲有平民區的
食住同香港差不多，不過要適應返佢地個工作時間

between，杜拜挖角好似係開2.5-3倍人工
樓主係咪俾人食夾棍？

部分高質回應

咩工

去杜拜炒牛熊

識窿路就

跟朋友去Dubai玩 咩都有得玩唔輸香港 特別係有錢佬玩意

UAE 今年加咗消費稅，有傳言話過多兩年會有薪棒
俸稅，加上呢兩年開始見到本地人做藍領前線，可以睇得出個政府想搵錢，所以短做Ok，長做要有後路

利申：嚟咗三年，搵緊路走

1.5萬 vs 2.3萬

薪俸稅有無風話會點計

月薪15萬？賣白粉呀

條戇鳩仔

其實可能都係1-2年，完左project就走

有錢搵哦，走好過留？
UAE走稅，大把方法
UAE出一份糧，老闆外國公司出你外國戶口又第二份糧
外國戶口條數唔使見光
你有張良計，我有過長梯

樓主呃錢
揾15萬個月
人地辛苦錢先三萬
你憑咩拿咁多？
醫生，消防，護士？
唔

月薪1.5萬留港 vs 2.3萬駐杜拜

搵到呢個數嘅，就唔應該太在意薪酬金額同工作地點（有家室者除外），應該考慮邊份工會有更進一步嘅機會…

乜工有月入23萬？

月新十五萬只是還可以？

睇毒果有香港人係杜拜搵10萬已經好駛好用

睇幾多年啦 4年都ok
咁搵多左 成家包曬過去咪得

15萬香港勉強夠住納米樓

走啦樓主 去杜拜

量你老母